白色情人節最想送糖畀邊個女明星？

TWICE周子瑜被選為「白色情人節最想送糖果的女偶像」1位！

在「情人節最想送巧克力的女偶像」投票中，周子瑜獲得了一位。IDOL人氣排名服務平台「最愛偶像」在3月5日~12日 8天的時間里以「白色情人節最想送糖果的女偶像」為主題發起了投票活動，結果顯示參與投票的16,642名中有4,628名選擇了周子瑜。

我瑜

IU-Irene-多賢-林娜璉獲得「白色情人節想給糖果的女idol 」2~5位

我想送糖俾佢

哦你物化女性

我想送畀sana too

我幫你送畀sana 你幫我送畀子瑜

好主意

瑜仲有幾多日隔離完

少於十日

好期待佢回歸twice

好期待twice回歸

三上悠亞

好想送比彩瑛BB

哩個係乜嘢平台

我都係

「最愛偶像(Kpop Idol)」

送俾豬friend 成日暈低應該唔係好夠糖分

韓國app

你幾時反佢哋

🙅‍♂️反 我ex-buddy

好波
你終於諗通咗喇

大❤

利申: 非反

而家大家坐埋同一條船
反導狗=反豬fd啦...

鮑姐

棋靈王

今日睇唔睇馬

睇緊

其實我真係鍾意鮑姐

有咩心水

打錯 *佢

睇多幾場先

仲以為你鍾意鮑姐添

都柏名駒好似幾正

鮑姐不了

好似怪怪地
成日偏離偏去
仲係好生

要ali啦
又pure又true

啲毛色幾靚
佢好似好活潑 一出就係咁跑嗰啲

Ali好靚女 好想睇佢新劇

呢場我覺得應該爆
兩隻熱門都唔穩

又冇整過
好難得

今場唔買住
你覺得爆邊隻

咁怪得6wing 咁鍾意佢

最後都算熱門收場
精算八方搞咩

有佢認證
一定冇整過

估到啦 豬fd=垃圾

啱啱轉咗去睇殘號一丁
勁搞笑

鏡仔

由衷地想送

就算我脫咗飯都唔會唱衰人 大家好來好去😪

支持我反狗朋友

睇小啲動漫啦小學雞

有咩好笑

🤣🤣🤣🤙🏼

啲參賽者表演

魚仔

下 支持下你bb la

我 bb= yeji

唔開心

你慢慢消化下啦

Yeji 咁好就咪反啦

唔好 好憎鬥雞眼

都唔係好鬥啫

佢唔知咩叫鬥雞眼

bbg你開始買未

有時候主流意見係要接受

屌嗰啲都唔係自己友

嗰啲係主流意見 唔知講咗幾多10萬次

嗰個佢分身 琴日先話自己係教友 跟住呢個ac叫聖母

唔係娛樂台蒲開
就唔計㗎喇
嗰啲係反韓弱智

原來係咁

係咪我理解能力有問題完全唔知你噏乜

咁即係唔接受批評

是

咁我屌seulgi樣衰得唔得

冇＄買了

sana同mina咁後

鍾意Sana同mina 嘅團飯比較多

sana,mina deserve more

宅女mina

Yes

内斂mina不易攻陷

唔知係咪因為mina太高泠
冇人夠膽追佢

下 攻陷佢做咩..

Mina好善良唔會拒絕人嘅

佢真係好人

Mina是彩瑛的

名井南的彩瑛

舒舒/yuna

得 你反seulgi?

名井南值得一噸糖

唔係
比喻啫。。。

Sana

佢之前個名叫瑛語巴

想同twice學瑛語

我地一齊學好瑛語

整咗容呀樣衰咗咁多嘅

抵啦

send兩次做乜

大山婆排咁後

我思覺失調

係人都知

人哋有男朋友

佢男友係呢個男明星排名第一

有龍門都可以入波嘅

我都想送畀魚仔

周周靚好多

我送左俾佢

我想送畀熊仔

點解要針me

想試吓你EQ高唔高

已喊

下
點解

因為你地針me

我咁nice點會針u

娜璉B😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🤨🤨😘😘😘😘😘😘😘😘😘😋😋😋😋😋😋😋😋😚😚😚😚😚😚😚😚😚😚😝😝😝😝😝😝😝😝😜😜😜😜😜😜😜😙😙😙😙😙😙😗😗😗😗😗😗😗😗😭😭😭😭😭

痴咗？

唔係😢😢😢😢😢😢😢😢😣😣😣😣😣😣😣😔😔😔😔😔😔😔😔😟😟😟😟😟😟😟😖😖😖😖😖😖😖😖😖😭😭😭😭😭😭😭😭😨😨😨😨😨😨😓😓😓😓😥😥